楊明： 抹黑警隊唔公平,堅定撐警決心

戲里戲外撐警察 香港演員楊明：抹黑警隊不公平】近日，電視劇《機場特警》在港上映。主演之一楊明表示，自己從小就崇拜特警部隊，所以收到劇組邀請時非常興奮。在演藝生涯中多次扮演警察，讓楊明對警察的工作更加理解。自2019年6月香港爆發「修例風波」以來，楊明多次在公開場合勇敢發聲，支持警察，「去抹黑警隊對他們很不公平，他們為香港付出了很多。」為此，部分示威者在網上對楊明進行攻擊，還對其經營的店鋪進行打砸破壞和無理投訴，但這讓楊明更加堅定「撐警」的決心。

Source:

唔需要抹 本身已經係黑晒

投訴佢發言令人不安 形象好唔點睇

其身不正
撐

來來去去都係講呢d, 厭倦政府肉盾的回應

你d業務恐怕經不起檢驗

也經不起時間考驗

我諗有popo係佢面前打阿婆 佢都係會堅定撐警

物以類眾
分到回鄉證同八達通未啊

好想俾楊明通櫃